有無巴打用緊凍枕頭

又是一個睡不著的夜
我係一個非常怕熱既人
近排d濕鳩天氣熱返 係完全無辦法瞓到
個枕頭濕曬 塊面焗到出疹
冷氣開唔到 瞓上格風扇又吹唔到
好撚慘

有見及此 想買返個冷凝膠果類枕頭
冬天行ikea見過一隻400幾 唔知好唔好
想問下有無巴打熟依種枕頭 俾少少意見or討論下
一個熱既枕頭真係頂唔撚順

拎多少少整返部冷氣仲好啦

用幾用就唔涼
我老母之前係cottex做拎俾我用

冷氣無問題 米飯班主唔想開
我塊面年年都要爛曬佢先開俾我

咁慘
買部冷風機仔掛床頭